有無連登仔一齊組隊玩絕地求生

啲強國人真係好濕鳩(因為英文廢 所以4人team玩亞ser )
1:有一場有條契弟搭飛機果陣亂標降落點 我跳後先改第二度
我講左句:大哥不要亂標地點呀 之後都自己執野
後尾我見到亂標地點條友渣架車黎以為佢黎接我返隊 點知條撚屌一落車就殺我
2:一入屋同人搏拳比人入我中路 跪低左 我退到場角 敵人諗住補多兩拳收我皮 依個時候有個隊友入左黎(果陣敵人背對住佢) 我以為有得救 點知條契弟望撚左我一眼就走撚左上樓梯去2樓執打 我屌!!咁撚樣玩你玩單人模式算啦 做乜鳩玩4人模式呀柒頭!!!!!!!!
3:入左4人team 執到咁上下4隊友一齊上左天台 無啦啦A比人射低到跪低左 B拎撚住枝槍隊住A 我以為咩料 點知B補多幾槍殺撚左A 我立即殺撚左A 之後D無喇喇殺鳩我
我語音問發生咩事 之後A就出聲:「你看不出來他們是開黑(一齊玩)的嗎?」真係好撚黑暗
有無巴打有玩隻GAME 留個STEAM ID一齊互加組隊
STEAM ID:abcdefg34abc2005

諗起自己開頭幾場勁驚，一聽到槍聲見人就射。
點知係自己友

不過熟手之後，又比番其他隊友害
試過有人渣車衝去敵人果到，點知佢跳車又唔講
搞到我坐係車上面俾人集火

玩左h1z1上網睇完人地話感覺好怪
所以未買

未玩過H1Z1 但係依隻幾好 你一死左就可以出黎入另一個場 就算手殘一開波死都唔洗驚哂時間 但係有樣野幾ON9就係無REPLAY睇人地點殺你 我心諗你唔比我睇對面點殺我 我又點樣舉報 點知對面係高手定外掛呀大佬

有

一齊?

好撚好笑

貼吧果度啲人都屌d大陸仔10個有9個都係閪

down左幾日
仲未好熟 同埋有啲lag
但都想搵人一齊玩

大陸狗打機係咁撚低質，同佢地4排邊有可能贏。得閒撚佢地狗好過

咁仲唔加我steam
一係你地都留個id 一齊互加啦

仲要玩亞服果陣有時會出現迷之死亡 有次開開下車 時速都7,8十k 無喇喇比人爆頭殘血 幾秒之後第二槍比人收左皮 心諗真係咁準定係外掛呀
又無得睇殺人鏡頭 都唔肯定係咪外掛黎
聽講隻game外掛成舊水用一日 貴過隻game(隻game大陸賣96蚊)

sor 巴打 id係HanG先岩 頭像係隻貓

有無tg 巴打 一齊打

有冇人有玩開Curse一齊傾住玩

[url]
[/url]
你地加我好友喇 組隊殺人/被人殺

呢隻驚你唔係朋友一齊排就預左係咁
衰d講句
我寧願打少隻都唔想俾街外人搶資源
我之前成日唔記得熄auto matching
所以成日都fake條友走
不過之後醒水
次次差一個都熄番佢唔俾街外人入黎

想玩可加我TG
開discord 玩

揸車係最易死 甚至電單車百幾km都死 你可以參考一些知名玩家或者pro player 因為你個人你定係架車到 敵人只要識少少玩預判射 你就好易中同爆頭
我自己唔叻 但都經常預判在車高速行駛既玩家 反而你行路仲冇咁易中 因為你會轉方向

睇黎巴打都係吃雞高手

畀人Tk就report啦 ban撚曬啲支那狗 AS多支那狗外掛多又仆街 晚晚同啲friend都係去NA EU玩 就算唔夠人auto match啲鬼佬都識合作啊 亞洲auto match嗰啲九成九都戇鳩鳩